有冇人份工好辛苦

返酒店自助餐
早餐午餐/午餐下午茶晚餐
一星期踩足六日
比廚房屌完又比樓面屌最後比客屌

有咩工唔辛苦㗎，懶就懶啦你

有冷氣俾人吊，夏天個d地盤叫乜乜

正正經經搵份工啦
垃圾炒散都做

重有清潔呀姐

外判掃街個d真係好辛苦

邊有能力呀

比我更辛苦囉
不過人工仲高

係呀
份份都辛苦

知道自己既身份，你會開心好多

肉便器

覺得唔岩做咪轉過份，出面大把工等人做

返過外國工,香港d閪工狗也不屌

反正都幸苦，點解唔做地盤裝修？

轉工啦

你唔係做IT架咩
又話份工好hea

最近做到好辛苦痴左線
過埋清明應該hea

一日返16粒鐘
俾完客屌俾上司屌
仲要溫書考試

咁你其實返咩架

返銀行?
喺香港返服務業真係好慘 閪客太多

但要記得人工高既工又辛苦，人工低既工又係咁辛苦

support狗
酒店炒散是我讀書時候的回憶
呢兩個星期有野要做
做完應該hea返
平時太hea做起野上黎無心無力